典型廢老藍絲「兩公婆食在香港」

如果大家有睇開CatGirl的話
應該知佢同呀Ken「俾兩公婆食在香港」搞
係旅行期間周圍屌其他食客同問店員攞著數
去日本旅行 日本人唔俾影相又屌返日本人轉頭
影衰曬香港人
麻煩大家幫手一齊report&block

自推

呢d廢老都學人做YouTuber
Catgirl 淨係得連登仔可以屌，呢兩條柒頭何德何能阿

你屌埋我果份

推

Viu TV 請佢拍旅遊特輯 嚇親人

Viu請佢哋, 真係罷睇.

我50+,住深水埗,今朝去嘉豪飲茶,同枱有個60+(可能70+添)老野一路睇報紙同酒樓電視.一路𨳒示威者,又一路話緊急法有咩問題,唔蒙面唔會死之類.我忍唔住同佢講,有緊急法,林鄭就可以好似江青咁,夜媽媽"請"人去林鄭屋企教林鄭打乒乓波.話唔埋就會"請"你,跟手我仲用電話show林鄭大頭相,個60+老野即扛個冷震收聲